終極和理非的「沉默大多數」黃絲請入

借朋友acc發文

標題所指嘅係，例如喺FB同whatsapp上會鬧政治鬧警，但同時有著無力感，不知道自己做到啲乜嗰啲。甚至有一啲係仍然敢怒不敢言，我相信仲有好多，因為我身邊仍然有好多朋友係。

即使你喺FB上會鬧，但冇其他行動，其實你仍然係沉默大多數。因為你只係喺你同溫層鬧，但你喺現實冇做俾人睇你係黃絲。
相信過咗尋晚後，有部份嘅你地可能已有下一個行動的想法，但應該有人仍然迷惘，因此寫下自己嘅意見。

我懇求你們，認真考慮下，「稍微」升級一下你哋嘅行動。
你哋唔敢上前一啲，唔敢罷工，唔敢抵制罷食，呢啲我都先退一步接受呢個係你嘅自由。
但如果連「稍微」升級一下都做唔到，請原諒我覺得你哋同淺藍其實冇分別，因為你哋都係容忍緊權力方自把自為。

「稍微升級」建議１：
當你在公開場所聽到廢藍言論時，
請大家「舉起一隻手」對住佢沉默抗議。
之前塞港鐵時新聞看到，有人鬧「冇人支持你地(塞鐵)呀！」，隨即有人一起呼喝「我地支持佢呀！」，講真呢個畫面超好J，亦好有影響力。唔淨止係對黃絲有振奮作用，亦對藍絲有威嚇性。
只需要大家都舉起一隻手。唔需要暴力，唔需要粗口說服，就俾藍絲睇到大家嘅立場。

「稍微升級」建議２：
喺手腕上寫出任何表達到你嘅字詞。清楚為佳。
其實等於雨革嘅掛黃絲，但我認為有人會嫌掛黃絲麻煩，雨革後期都越嚟越少人掛，令人感覺民意盡失，
所以我覺得就咁寫上去方便啲。
唔寫字，綁黃絲帶喺手、戴黃錶等等都OK。之前支持罷工綁白帶全街得我一個做
我會建議係溫和啲的，例如「I♥HK」「反送中」「獨立調查」「追究濫權」等等，但呢個基本上都係大家自由。想寫「禍必及妻兒」我冇所謂，以上舉例只係為嗰啲「怕俾藍絲清算」嘅細膽黃絲寫的。
配合（１），就可以睇到更清楚嘅民意。
（其實應該先有２，咁１先可以更易啲進行）

我知道上述建議俾人感覺超級左膠，
但我嘅諗法係：
連超級左膠嘅嘢都做唔出，你仲敢話有無力感？無力感係俾做咗事嘅人講架！
and
從來唔係淨做幾個方向。話民意冇用、輿論冇用嘅都係垃圾話，因為我地係為咗勝利，所有做得到嘅事都要做、做住先、做到得為止。
我地而家係極度貪心，我地要搶番香港返嚟啊！

希望所有有良心嘅人至少有「敢言」的勇氣。希望你地可以更呼吸到多一啲自由嘅空氣，
講真見到有fd驚俾藍絲清算、驚未來冇人請，我好L嬲。
垃圾藍絲公司仲為佢工作做乜？助紂為虐會心安理得？
我地根本係真正正義嘅一方，點解我哋要顧住自己把口？點解班白衫佬、罪警家屬就可以理直氣壯？What a shitty world

從69、612、721、811後
我地已經極度清楚，香港政府係邪惡方，我地唔會接受佢地，
請藍絲全部上中國大陸住，香港係屬於尊重自由與人權之人的。

以下開放集思廣益，好多沉默黃絲有立場冇行動我覺得好浪費，希望可以諗到多啲嘢俾佢地做到
利申：文宣

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

投降，搵錢，移民
你地要面對現實，我一早話左贏唔到

近似理念推

失敗主義者可以收聲
再自推

推

大把失敗主義者收左聲
得返你地圍爐

對

失敗主義者收聲，所以我就唔出得聲？起底block得

繼續貼好po自推

我都有受到亞美尼亞人革命啟發，絕對支持

終極和理非表示，心裡面譴責左黑警了

如果要定個時間敲窗 大家覺得幾點好？大部份返到屋企嘅9點？

我就係怕終極和理非得個諗字 乜都唔做
有時人要俾建議佢佢先知有乜可以做 所以希望推上去 集思廣益

呢篇附圖幾好

//請各位自稱和理非諗吓，你係咪要繼續你所謂嘅抗爭有冇用。
諗完唔該你哋要有行動，唔係得個口講支持。//

多謝你
sorry瘋狂自推

要多啲表達俾藍絲聽!!

要呢種和理非一下子升級為勇武太難，所以我希望至少從最小一步開始

69 612 721 811

推 721

推721次

推８１１

文宣小妹有野想講
KEEP ON推ing